有冇人係用阿甘精神做人

阿Q精神就大把人

你指朱古力？

Run Forest Run!!!